在一場戲中，他直面弟弟的癲癇病，並將其擬人化為一條龍。 如何忘卻疾病-第103期:健康溝通|凱利克蘭西| 2021年7月14日|鸚鵡螺 
 儘管如此，克羅克樂隊之所以能這麼長時間不受影響，是因為他們所塑造的幽默和美麗能夠跨越智力和身份的障礙，在觀眾中引起普遍的共鳴。 傳奇舞蹈團在《芭蕾舞男孩》紀錄片|約翰·保羅·金2021年6月2日|華盛頓刀鋒》中成為焦點 
 她代表了戰後那代人對上世紀中葉婦女運動的擔憂，尤其是在性行為方面。 傑西卡·沃爾特和喬治·西格爾代表了電影成長的時代Ann Hornaday 2021年3月26日華盛頓郵報 
 金將女性的私人經歷與更大的社會和政治結構之間的聯繫擬人化。 五十年後，“掛毯”的希望和樂觀主義仍然能引起共鳴。Tanya Pearson, 2021年2月26日 
 在電影中，演員文森特·卡泰瑟(Vincent Kartheiser)滑稽地將邪惡的算法擬人化，分析我們的在線活動，建立我們偏好的詳細模型。 社交媒體毒害一切嗎? 史考特·柯尼格，2020年10月6日，鸚鵡螺 
 普拉巴卡蘭成了這場運動的化身，他的悲慘結局成了泰米爾人失敗和僧伽羅人勝利的象徵。 Mahinda Rajapaksa和斯里蘭卡的恐怖統治|Kapil Komireddi | 2013年11月15日|DAILY BEAST 
 佛羅里達州購物中心巨頭梅爾·森布勒(Mel Sembler)自豪地化身為米特·羅姆尼(Mitt Romney)所依賴的那種共和黨肥貓。 梅爾森布勒:米特羅姆尼的佛羅里達肥貓|勞埃德格羅夫| 2012年8月24日|每日野獸 
 白羊座:大步前進的你體現了進步的理想，但又不像一個自由激進派。 星星為你的一週帶來了什麼|Starsky + Cox | 2011年7月23日|每日野獸 
 公開道歉應該是第一個例子。 每日野獸視頻| 2009年12月2日|每日野獸 
 在達科塔宇宙理論中，他們以Hunka的名字將母性的力量和精神擬人化。 草原煙(第二版，修訂版)|梅爾文·倫道夫·吉爾摩 
 偉大的事業需要一個歷史人物來代表它的利益和傾向。 拿破崙三世，法國皇帝(1808-1873) 
 在聖經歷史上，同樣的術語被用來擬人第一個造船者挪亞的傳統。 文化的進化|奧古斯都·亨利·萊恩-福克斯·皮特-裡弗斯 
 你已經進入了一個全新的角色——你現在是報應正義的化身。 《法律與淑女》|威爾基·柯林斯 
 這些狂暴天空中的騎手，就像吠陀經中的原型一樣，是“送雨者”的化身或典型。 《傳統、迷信與民間傳說》查爾斯·哈德威克